有冇人買左2080ti返黎成大半個月，機都未打過

其實...有咩game支援rt
我依家反而日日打ps4中...

我都有諗呢個問題, 所以當初買2080算

砌完真係無乜點打機

淨係聽過有人買左卡皇之後連人帶機深潛左成個月

2080ti 買嚟打飛機用

點會用嚟打機

咁rtx titan呢

燒錢用

BfV 日日j緊

比2080ti提升8-13%

我都有諗呢個問題，所以當初應該直頭唔買繼續用1070算

之前玩開嗰啲新game 過咗新鮮感,買完張卡運到咗返嚟冇心機玩......
而家張2080ti日日拎嚟打 CSGO ....好似有啲浪費

吓，日日打喎

已經嘥咗錢去買，重要嘥埋時間去用？

BFV 要玩Ray tracinng 無佢唔得

Shadow of tomb raider 4k max 118fps+又係要2080 ti sli 先做到

除非你垃圾mon 唔駛咁勁的gpu

要不然2080 ti 我都覺得唔夠用，點可能放喺度

問題係我張1070漏水燒左要買新卡

打咩

買完2080一樣

當年用2.5k 買左張970
依家覺得浪費

玩都係玩PS4多

遊戲機 遊戲種類，體驗 真係好過PC

跟住落去半年應該都係只玩PS4

創世小玩家2，kingdom heart 3

BFV
Shadow of the Tomb Raider
AC Odyssey

未計一大堆舊game等住試4k 144

Destiny 2
Dying Light
Shadow Warrior 2
Metro last light
Arkham Knight (呢隻cap咗90fps)
Doom
Wolfenstein

PC 真係好少新 game 有份有得玩

PS4 2018

Spiderman, god of war, rdr2

俾埋你木村龍如，仲有乜係pc無？

兩樣都有可以點玩

無人中之龍
桐生一馬
所以pc係糞

兩樣都有當然係PC啦
console 動態模糊 30-60fps 假4k 特效低
除左某些game會無PC版同唔洗煩硬件
唔覺得家用console有乜優點

PC版地球防衛軍

但二三千pc行到全開再講
學下學console狗講野先

除咗console獨有game外又真係冇乜特別位好過PC嘅，始終性能都唔同，加上PC又有得玩mod

刺客同羅拉初頭幾個版本伏到差啲想轉ps4版

奇怪點解唔拎任記出黎講
咪好多都無pc版game lu

優點：穩定

NVIDIA NOW

討論下啫
唔洗咁嘅

任記完勝
但輸係野野抄返舊作同驚太貴

我覺得呢套野似電影多D

買完卡冇錢買驚

STEAM 做緊減價

仆佢個街
隻刺客咁快減價
羅拉好似都減咗幾舊

喊出嚟

tomb raider 前兩集都係出左3個月減
ac就一向都減得快...因為近幾集少左人玩

填（顯示卡）債啩…

2080ti 係咁用的

rtx on

買返黎係用黎望下 機都無時間打

想知ching咩mon

佢pg27uq

你識條撚咩！

我砌返黎為左跑分駕